香港邊到有八極拳學？

如題，唔想要啲一大班人學，最好1對幾
有冇巴絲有好介紹？
感激

樓主應該係修道船果類柒頭

樓上

你既目的係??這???一奴如果係為好打，記住要同多d唔同門派既人交流，印證自己既武術

巴打識貨

唔想學啲大路野

有冇介紹

如果你真係想好打就練返泰拳，踢拳或者MMA嗰類啦...

八極都好好打

如果淨係練套拳，我諗唔到點解會好打

你要八極的話, 俾幾個名你

1. 劉門武藝（香港） 勁定會
印象中唔錯, 好似研究得幾深入同有對練

另外有兩個師傅有教好多嘢包括八極
但未必有對練

2. 大聖劈掛 李飛標
3. 精武 李俊森

應該重其他人教八極但唔太清楚

另外唔知點解你要求一對幾
初學我覺得兩者分別不大
我覺得人多重好
建議你唔好考慮呢點

揾拳佬學呀